[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62200373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62200373/answer/196003012", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u5e05\u5b66\u4e60\u53c8\u597d\u7684\u7537\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/196130205", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/196043735", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62166770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62166770/answer/196335267", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61902951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61902951/answer/196094189", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/196148621", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/196495052", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62237531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62237531/answer/196279250", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u540d\u5634\u8bf4\u8fbd\u5b81\u53f7\u5728\u6e2f\u4e0d\u51c6\u62cd\u7167\u662f\u56e0\u4e3a\u751f\u9508\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/196149558", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158323/answer/196189709", "content": "\n\u5b66C++\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20800942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20800942/answer/196203210", "content": "\n\u9ad8\u5b66\u5386\u5bb6\u957f\u548c\u4f4e\u5b66\u5386\u5bb6\u957f\u5728\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u65b9\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26795282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26795282/answer/195857298", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u7684\u6218\u6597\u529b\u5728\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u7ea7\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195943977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45312135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45312135/answer/196482604", "content": "\n\u88ab\u6293\u5ad6\u65f6\uff0c\u5ad6\u5ba2\u79f0\u5993\u5973\u662f\u81ea\u5df1\u7231\u4eba\u6216\u70ae\u53cb\uff0c\u8b66\u65b9\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u5979\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27148852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27148852/answer/196609146", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u9a73\u4ee5\u4f0a\u62c9\u514b\u3001\u5229\u6bd4\u4e9a\u3001\u4e4c\u514b\u5170\u4e3a\u4f8b\u8d28\u7591\u6c11\u4e3b\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/196358550", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/196274990", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61726905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61726905/answer/196056708", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\u91cc\u5c0f\u5973\u5b69\u8f8d\u5b66\u78d5\u5927\u5934\u53bb\u671d\u5723\u8fd9\u4e00\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/195327917", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21726388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21726388/answer/108299683", "content": "\n\u300a\u51fa\u5e08\u8868\u300b\u5199\u7684\u90a3\u6837\u503e\u5c3d\u5168\u529b\uff0c\u611f\u4eba\u81f3\u6df1\u3002\u5218\u7985\u770b\u4e86\u4ee5\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/195708872", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62171671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62171671/answer/196164036", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u6211\u7684\u7535\u8111\u6a21\u62df\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\uff0c\u663e\u793a\u7684\u90fd\u662f\u4ee5\u7f8e\u56fd\u4e3a\u9996\u7684\u8054\u5408\u56fd\u519b\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62227105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62227105/answer/196147236", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u751f\u4eec\u5b81\u613f\u82b1\u65f6\u95f4\u7814\u7a76\u590d\u6742\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u6e38\u620f\u673a\u5236\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u82b1\u65f6\u95f4\u5b66\u6570\u5b66\u80cc\u53e4\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/195641372", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45312135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45312135/answer/196190028", "content": "\n\u88ab\u6293\u5ad6\u65f6\uff0c\u5ad6\u5ba2\u79f0\u5993\u5973\u662f\u81ea\u5df1\u7231\u4eba\u6216\u70ae\u53cb\uff0c\u8b66\u65b9\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u5979\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159233/answer/196213794", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\u5728\u56fd\u5185\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21390987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21390987/answer/196314345", "content": "\n\u94b1\u953a\u4e66\u7684\u300a\u7ba1\u9525\u7f16\u300b\u662f\u5199\u4ec0\u4e48\u7684\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u53bb\u9605\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40091735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40091735/answer/196594848", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u9646\u7684\u5386\u53f2\u6559\u79d1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/195802938", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159233/answer/195828571", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\u5728\u56fd\u5185\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62112909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62112909/answer/196191794", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u7b80\u5355\u5374\u4eba\u4eba\u90fd\u4f1a\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36068918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36068918/answer/196296210", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/195968048", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62235681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62235681/answer/196157618", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u878d\u521b\u4ee5 632 \u4ebf\u5143\u6536\u8d2d\u4e07\u8fbe 13 \u4e2a\u6587\u65c5\u9879\u76ee\u548c 76 \u4e2a\u9152\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22193105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22193105/answer/196377938", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8499\u53e4\u548c\u5973\u771f\u80fd\u591f\u706d\u4ea1\u5357\u5b8b\u548c\u660e\uff0c\u4f46\u65e5\u672c\u4e0d\u80fd\u706d\u4ea1\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/196350365", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62139372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62139372/answer/196395608", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u848b\u4ecb\u77f3\u7684\u8f76\u95fb\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62131162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62131162/answer/195873243", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u63cf\u8d8a\u9ed1\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62235474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62235474/answer/196170838", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300a\u300c12\u5c81\u5973\u5b69\u88ab\u8001\u5e08\u5f3a\u5978\u300d\u7eed\uff1a\u5973\u5b69\u79f0\uff08\u5f3a\u5978\u7684\uff09\u6570\u5b57\u662f\u6211\u968f\u4fbf\u7f16\u7684 \u5411\u8001\u5e08\u9053\u6b49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215437/answer/196140687", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 LOL \u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b LPL \u4e2d\u56fd\u62ff\u4e0b\u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26343571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26343571/answer/142131877", "content": "\n\u987a\u4ea7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62202913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62202913/answer/196061794", "content": "\n\u4f60\u7684\u73ed\u4e3b\u4efb\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62202919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62202919/answer/196364940", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u519b\u4e0d\u914d\u53d1\u9632\u5f39\u8863\uff1f\u5355\u5175\u88c5\u5907\u51e0\u5341\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8fd9\u4e48\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/196176039", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159233/answer/195832995", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\u5728\u56fd\u5185\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59400829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59400829/answer/196133479", "content": "\n\u6e05\u534e\u5973\u751f\u6709\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7279\u522b\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47515480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47515480/answer/196305966", "content": "\n\u5973\u751f\u5a5a\u524d\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/191991911", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/196037157", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61520995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61520995/answer/189859288", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u767d\u4eba\u96be\u9053\u4e0d\u62c5\u5fc3\u4eba\u53e3\u6bd4\u4f8b\u4e0b\u964d\uff0c\u81ea\u5df1\u53d8\u6210\u5c11\u6570\u65cf\u88d4\u4e43\u81f3\u9010\u6b65\u6d88\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/196349810", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61634668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61634668/answer/196194173", "content": "\n\u4f60\u66fe\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u573a\u666f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/196520357", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62120730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62120730/answer/195886219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6050\u6016\u5206\u5b50\u5965\u9a6c\u5c14\u5361\u5fb7\u5c14\u83b7\u5f97\u52a0\u62ff\u5927\u653f\u5e9c\u8d85\u8fc71000\u4e07\u52a0\u5e01\u7684\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62235474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62235474/answer/196313453", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300a\u300c12\u5c81\u5973\u5b69\u88ab\u8001\u5e08\u5f3a\u5978\u300d\u7eed\uff1a\u5973\u5b69\u79f0\uff08\u5f3a\u5978\u7684\uff09\u6570\u5b57\u662f\u6211\u968f\u4fbf\u7f16\u7684 \u5411\u8001\u5e08\u9053\u6b49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/196034762", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62237531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62237531/answer/196246128", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u540d\u5634\u8bf4\u8fbd\u5b81\u53f7\u5728\u6e2f\u4e0d\u51c6\u62cd\u7167\u662f\u56e0\u4e3a\u751f\u9508\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/196101694", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803539/answer/196131713", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u770b\u7684\u4f18\u79c0\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62158698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62158698/answer/196536624", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5170\u6842\u574a\u897f\u73ed\u7259\u7537\u5b50\u548c\u4e2d\u56fd\u5973\u5b50\u7684\u516c\u5171\u573a\u5408\u4e0d\u96c5\u884c\u4e3a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215437/answer/196048730", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 LOL \u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b LPL \u4e2d\u56fd\u62ff\u4e0b\u51a0\u519b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59977792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59977792/answer/196354889", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u8d26\u53f7\u5728\u77e5\u4e4e\u4ec0\u4e48\u90fd\u8c08\uff0c\u5c31\u662f\u4e0d\u8c08\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20800942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20800942/answer/196488510", "content": "\n\u9ad8\u5b66\u5386\u5bb6\u957f\u548c\u4f4e\u5b66\u5386\u5bb6\u957f\u5728\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u65b9\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20957940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20957940/answer/196320697", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u5927\u5b66\u751f\u6c89\u6eba\u4e8e\u6e38\u620f\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62186678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62186678/answer/196278336", "content": "\n\u674e\u6556\u8fd9\u4e48\u545b\u545b\u91d1\u5eb8\u5408\u9002\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62200373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62200373/answer/196318969", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u957f\u5f97\u5e05\u5b66\u4e60\u53c8\u597d\u7684\u7537\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/195809472", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195079557", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62112909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62112909/answer/196538760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u4e0d\u7b80\u5355\u5374\u4eba\u4eba\u90fd\u4f1a\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27056373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27056373/answer/195722733", "content": "\n\u5468\u8fc5\u54ea\u91cc\u5438\u5f15\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62114480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62114480/answer/196601264", "content": "\n\u8001\u516c\u5f88\u7a77\u8fde\u5976\u7c89\u94b1\u90fd\u51fa\u4e0d\u8d77\u8be5\u79bb\u5a5a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21736452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21736452/answer/195803684", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u4ec0\u4e48\u8d85\u5b9e\u7528\u7684\u751f\u6d3b\u5c0f\u7a8d\u95e8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62260755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62260755/answer/196568819", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u516c\u53f8\u5b81\u613f\u7ed9\u65b0\u4eba\u5f00\u9ad8\u5de5\u8d44\uff0c\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u7ed9\u77e5\u6839\u77e5\u5e95\u7684\u8001\u5458\u5de5\u6da8\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39457984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39457984/answer/196227223", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u533b\u95f9\u90fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/196278482", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159233/answer/195925731", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\u5728\u56fd\u5185\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61128959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61128959/answer/196093159", "content": "\n1985\u5e74\u82cf\u8054\u9886\u5bfc\u4eba\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u4fdd\u8bc1\u82cf\u8054\u4e0d\u89e3\u4f53\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61726905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61726905/answer/196430944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\u91cc\u5c0f\u5973\u5b69\u8f8d\u5b66\u78d5\u5927\u5934\u53bb\u671d\u5723\u8fd9\u4e00\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/196148604", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60607864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60607864/answer/179256731", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u4eba\u76f4\u63a5\u60f3\u8981\u79fb\u6c11\uff0c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u79fb\u6c11\u90fd\u53ef\u4ee5\uff1f\u56fd\u5185\u73b0\u5728\u4e0d\u662f\u5f88\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20953633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20953633/answer/196306254", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u5b66\u7684\u6570\u5b66\u6bd4\u6211\u4eec\u7b80\u5355\uff0c\u7f8e\u56fd\u4eba\u5374\u8fd8\u80fd\u505a\u51fa\u8d85\u7ea7\u725b\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45312135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45312135/answer/194677964", "content": "\n\u88ab\u6293\u5ad6\u65f6\uff0c\u5ad6\u5ba2\u79f0\u5993\u5973\u662f\u81ea\u5df1\u7231\u4eba\u6216\u70ae\u53cb\uff0c\u8b66\u65b9\u5982\u4f55\u8bc1\u660e\u5979\u4e0d\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62238160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62238160/answer/196403794", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u786e\u4fe1\u53f7\u8868\u660e\u4e2d\u56fd\u5373\u5c06\u8fdb\u5165\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62252754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62252754/answer/196613213", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51fa\u79df\u8f66\u51b2\u5165\u6b63\u5728\u673a\u52a8\u8f66\u9053\u4e0a\u7684\u66b4\u8d70\u4eba\u7fa4\u81f4\u4e00\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62144599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62144599/answer/196009404", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5357\u65b9\u4eba\u542c\u5317\u65b9\u4eba\u8bf4\u666e\u901a\u8bdd\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066590/answer/195977013", "content": "\n\u4f60\u5728\u706b\u8f66\u7ad9\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6216\u66f4\u65b0\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/196373581", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62235474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62235474/answer/196139493", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300a\u300c12\u5c81\u5973\u5b69\u88ab\u8001\u5e08\u5f3a\u5978\u300d\u7eed\uff1a\u5973\u5b69\u79f0\uff08\u5f3a\u5978\u7684\uff09\u6570\u5b57\u662f\u6211\u968f\u4fbf\u7f16\u7684 \u5411\u8001\u5e08\u9053\u6b49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159233/answer/195775492", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\u5728\u56fd\u5185\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62182984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62182984/answer/196517743", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6cb3\u9c80\u7684\u5929\u654c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62159233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62159233/answer/195888200", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\u5728\u56fd\u5185\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/196327100", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62139372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62139372/answer/196184640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u848b\u4ecb\u77f3\u7684\u8f76\u95fb\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62236042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62236042/answer/196542917", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u51e0\u5929\u65b0\u95fb\u4e0a\u6ca1\u6709\u6709\u5173\u4e2d\u5370\u8fb9\u5883\u5bf9\u5cd9\u7684\u65b0\u95fb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62260755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62260755/answer/196541300", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u516c\u53f8\u5b81\u613f\u7ed9\u65b0\u4eba\u5f00\u9ad8\u5de5\u8d44\uff0c\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u7ed9\u77e5\u6839\u77e5\u5e95\u7684\u8001\u5458\u5de5\u6da8\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62134827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62134827/answer/196061726", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 7 \u6708 7\u65e5 \u53d1\u5e03\u7684\u300c\u534e\u4e3a\u7545\u4eab 7\u300d\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/195363837", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20957940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20957940/answer/196297112", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u5927\u5b66\u751f\u6c89\u6eba\u4e8e\u6e38\u620f\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21876053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21876053/answer/123179907", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/196107234", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}]